其實JUMBO TSXXX 職業係乜??

點解可以長期KEEP住去旅行

雞

旅行師

唔駛講得咁白呀

被包師

國際精液鑑証師

旅行用公廁

ABCDEF

一係屋企有錢 一係比人包

屋企唔係有錢...

點解唔直接話係g 要轉彎抹角

做gym同去旅行咁過世

行山 做GYM 去旅行

品米青酒師

同我觀察到嘅一樣呀 巴打

做雞，跟有錢人

含啦

邊個有錢人

咁都要問?

邊位ching包緊依條女呀

公屋妹來，
拍港姐廣告再早幾年
果時仲後生落老蘭見過，
完全唔理人果隻，
自問有連登標準身高樣正常

直接問有咩途徑/agent 搵到佢好過啦

冇連登仔身家呢

都唔使問啦下話

佢都唔算豪遊，yanyan cheung同Venus ko呢d仲誇張

垃圾 發生左721 邊個香港kol無關心香港都覺垃圾

仲J緊當年佢套相

每日唔係行山、做運動，
就係去旅行

咩相

架巴士退左役未

太撚瘦依家
不過條友真係幾幸福，日頭唔洗做

講咗咁耐相都無張，純文字討論

識咗某老細,使撚做咩

唔止一張

圖呢

圖吖

WTF seed 呢

溝唔到女都拎出嚟講 老馮要受你撩咩

我就真係唔信做model仔仲要唔出名嗰隻會好搵到周遊列國餐餐都幾千
vko就擺明有人包 馬場件中坑

擺明有人包啦

無擺係youtube姐
不過呢D MODEL仔揾唔少

佢既生活就係好多香港人追求既退休夢，分別係香港人等到65都享受唔到，佢二十出頭開始已經擁有

講緊飯局定床單搵唔少